反送中戰火延燒！傳習近平首次怒表態

隨著香港反送中議題越演越烈，港民的一舉一動更成為各國媒體關注焦點，各大論壇與平台，推特、臉書甚至是YouTube平台，都緊急關閉涉嫌抹黑香港抗議的帳號與頻道，隨著外界抨擊中國的聲浪不斷上升。據傳，中國領導人習近平不再保持沉默，終於對外首度發聲，習近平於19日下達最新指示：「誰惹的麻煩誰自己解決，自己去善後處理，不要再給中央添壓力。」

根據《大紀元》今（23）日獨家接獲消息，1名港紅二代透露習近平與中南海高層18日都看到香港人集會場面，隔日，北京緊急向香港各機構部門負責人傳達習近平最新指示，習近平：「誰惹的麻煩誰自己解決，自己去善後處理，不要再給中央添壓力。」

這是反送中活動以來，習近平首次對於香港議題發聲，據港紅二代表示，此傳達對象包括中聯辦正副主任、中共軍方、國營大企業機構等等在港負責人，會議一講就是半小時，此外，香港中聯辦，很多人會後都非常不高興。

據悉，8月18日港人大遊行促使了北京中南海高層透過香港100多個監測站觀看直播，公安部、安全部、資訊部、軍方總政治部、總參謀部等等2000多名情報人員同步觀看，看完後許多中共官員都對香港人「不得不服」。

習近平告知全體中國官員「誰的麻煩誰自己解決」後，就連總理李克強也發聲「香港人是壓不服的」，強力要求港府立即解決問題，另外也抨擊林鄭月娥「絕對信不過」，不但連同港澳辦、中聯辦及民建拜欺騙中央黨部，讓北京以為他們搞得定香港，錯估情勢。

在習近平傳完話後，香港特首林鄭月娥對外態度明顯放軟，並承諾將推進對話平台及擴大監警會調查範圍，此外中國國內批香港輿論全面降溫，就連港警都收斂許多，818香港大遊行後再也沒有催淚彈的出現。

收撚皮喇 又傳呢啲風想人散水
信中共放軟果啲正on9

習總谷埋谷埋咁多會唔會死得快架，又要忍侵又要忍香港人

香港人是壓不服的

成篇故仔最啱聽係呢句

又係皇帝好太監衰

我係唔撚會信 屎大大捉緊很大盤棋
2019年啦 屌你老母 上網乜柒都睇到啦

當笑話咁睇ok

又來懷柔政策，
好似佔中咁。

根本就係自己無辦法正面出手 成日搞埋D小動作
順手比哂人搞唔洗理 又可以擺到自己好高位咁
香港國際地位唔低 家下大把國家既人望住 仲諗住大事當小事
想整熄香港人團火 唔係你呢個人做得到

don't trust China, China is asshole

中聯辦策劃721之後已經冇得返轉頭

刁：已經國庫空虛，你條八婆仲玩鳩我？

支那d手段真係好撚差
表咩態呀咪又係清算緊
國泰 機管局 事例呀屌

收皮啦風向撚
傳你老母

信果個肯定無腦
國泰單野中央出手 係度扮無姑？

大紀元可信d定Nineup報可信d?

大紀元 消息 笑

大紀元

林鄭真係抑鬱跳樓既, 我就信住一成先lor

出解放軍我地就返屋企啦
10分鐘ko香港人，快出啦

政府真係做野先再打飛機啦

唔係巴打你點一點我 差啲又信左

出兵未？

又下棋？

今次唔錯 大家睇完係唔信

政治智慧：弱智

冇腦既人先會信你共產黨
你keep撚住打壓香港企業呀屌你

咪撚洗底呀小學雞

過左差唔多3個個月先知發生咩事， 冇嘢呀！

收皮喇

仲打壓緊大企業，on9先信中共？？？

當笑話睇好了

想完結件事?
五大訴求，缺一不可

做場劇想10.1前完？
邊撚個信你呀
場仗唔會完

佢停止打壓港企或者會信既
屌佢老母keep住打壓我地滅我地聲同我講呢d?

屌你老母臭閪
香港人唔服 你要服香港人
跪低啦

on9
睇唔到成果唔會放棄

林鄭搞得掂就唔會到今日都咁柒

never trust someone

出啦 我最期待的畫面

大紀元....

林病: 又係我做衰仔

我仲等緊出解放軍

賤狗共慘黨高層想割蓆，神又係佢，鬼又係佢，去死啦共慘黨

大聲一喝！

個故事編得幾好丫

Hi 習種幾時死
天滅中共 恭喜恭喜

習近平親自帶風向

臺媒

可以聽但係唔好信，老共入世嘅承諾都未找數。
香港人唔係咁白痴呀

應該nineup

傳你老未

大紀元你都信...

回應 5大訴求咪收手

一個咁大國家嘅領導人
都冇辦法透過幕僚準確明白事件既原因
咁呢個國家真係好撚有問題
仲諗住靠佢"俾"民主
死撚得硬啦

老解呢？
唔出正契弟

哦放軟呀？咁食住上啦

信中共一條毛既人

睇睇8964有咩下場

啱

信半成好la 兄弟爬山

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

清算左黑警先講

其實都唔係五大訴求
係五小訴求黎

都已經唔係禁止內地新移民
又唔係要求獨立

好l卑微 做香港人真係

一定唔可以退
一退就集中營

CHINAZIJINPING又吹風

停港鐵 打壓國泰都叫放軟？

五大訴求 缺一不可
其他廢話唔洗講咁多

5大訴求
撒散

推，又推個醜人出來

華夏正道

傳

好易解決
即時滿足晒咁多訴求就得

無是甘的
fail

824機場7am
824觀塘1pm

五大訴求 缺一不可

wfc

又老作

noted with thanks

都係嗰句，五大訴求，缺一不可

咁講係唔會令我信架
五大訴求，缺一不可

想玩以退為進？
個個都知共狗D招數啦 想玩清算？
攪炒啦！

林鄭抑鬱自殺前,回應埋五大訴求
我就信喇

香港人係唔介意中共出解放軍㗎

中共會俾香港人放手搞

傳習近平
大紀元

根本咁多字 得呢句係真

當故仔睇啦

即係開始強力國家機器會沉底做野，衰過浮面做，大家要留意喇！

現實:
輸緊24:0
死6件
千人被拉
無人落台

咩成果都無
然後因為一句9Up打飛機
香港人或者真係壓不服
但香港人始終都係奴隸基因

理撚得你隻屎大大咩

佢識得嬲咩？

首先而篇垃圾文一成都唔信
即使係真 更應該更加出力

睇大紀元同睇pornhub 有咩分別

2014果陣又話習包子政府睇唔到民情民意 到2019仲講緊同一個大話

閱

千祈唔好俾人麻痺

收撚皮啦 臭閪月娥 你唔落地獄 咪洗只意我地收手

嬲咪唔好做主席

香港真係好多啊嬌

又扮割蓆 依家係我哋要攬炒呀

乜水呀，是旦啦，我要攬炒

光復香港時代革命

敵退我地要咩呀

timeline都唔夾
又話見18號咁
但又話佢地知道出事18號唔放彈
咁究竟818號前定後呀?

五大訴求 缺一不可!

習近平下左台再開post打j啦

有冇怒屌林奠?

唔好中計
雨革成班期望係佢地內鬥
我地咪撚理支共
我地要往死裹反

正一小學雞捨得亮劍未

夠喇收皮喇
香港人清醒啲！ 逐個逐個清算緊喇！

算吧啦又扮哂野

信你一成雙目失明啊

收皮啦

急call林鄭去滅火

我先唔撚信

扮乜撚 搞左咁耐全世界都知 又會得你一個唔知

個故仔又幾好笑

痴撚線 6個義士死左
700幾人被捕
我理撚得你點諗 點放風
總知
五大訴求 缺一不可

咪信啦on 9，五大訴求，缺一不可

邊撚個會信

係真就唔會玩清算同繼續要求表態啦
大紀元？不了

Noted with thanks

佔中果時又係大紀元吹假料話習近平震怒，冇d新意

啲麻煩咪就係佢自己搞出嚟囉 死共狗

睇完就算

師兄有頭腦
目標一日未達，一日都唔可以鬆

又用佔中舊招

秒

信你一成
玩白色恐怖，高壓對待mnc仲信先奇

我都信左
但信左嘅後果就係大搜捕

信你至奇
老共是信不過的
咪再有皇帝思維啦

又黎中央被誤導論？

冇五大訴求冇清算黑警嘅話冇得傾

我每日怒火表態

收到風 黨話想香港人平靜一陣 先講真普選

領導英明。

，8月18日港人大遊行促使了北京中南海高層透過香港100多個監測站觀看直播，公安部、安全部、資訊部、軍方總政治部、總參謀部等等2000多名情報人員同步觀看
仲話燈柱唔會監控? 監測站都拿黎睇

係時候升級啦

林鄭幾時死

五大訴求一日未回應 都仲要繼續抗爭

with a long list of broken commitments

感覺紅二代就係唐準特手

大紀元

光復香港時代革命

打飛機文不宜多看，我地乜𨶙都未贏到。
不推

我教你一招
見到+ve 嘅消息即刻諗一諗係咪飛機文

傳夠未呀，屌

五大訴求我都贏咗邊樣呀?!

人地又玩禁制令啦

當人戇鳩

戇鳩先信

無五大訴求就無得傾

降溫降到玩秋後算帳
又一單戇鳩先信嘅假新聞

哦

信條毛

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

搵撚信
直接出兵啦

光復香港 時代革命

爭取到五大訴求咪散囉

........來自大紀元既中共消息

係真都好

至弊中紀元好㳘

一定無可能

習總落來直接對話就信

無人再信
咪嘥氣

咩年代呀仲用緊飛鴿傳書咩咁易俾柒婆呃得到，一係太多敵人根本顧唔掂一係就

中共又唔洗翻牆睇POST,點會依家先知道啊

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

咪撚再放流風啦 收皮啦好冇呀

雜種割蓆

係李仔英明咋，個皇帝？

大紀元飛機文
可信性仲低過
人民日報…

無記錯 大紀元 係法輪功 既報導

正確

習習哩d 冇乜學識既人應該勁大男人，
應該一直睇唔起林鄭

飛機文不推文

大家覆還覆 咪撚推呢篇on9文

根本就係中聯辦搞

另外也抨擊林鄭月娥「絕對信不過」

今日先知

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

大紀元其實有公信力，佢地係專打中共的報紙。
但中共政治唔透明，成日要道聽途說，所以會用傳聞當新聞。

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

習鄭割席

垃圾post

推

又下棋

清算緊喇 扮乜9

sor, 唔信，好似假新聞

玩割席

大紀元唔係法輪功既咩

大紀元完

會有人信

佢一日唔搞掂721政警鄉黑單嘢
一世都唔使旨意完
呢頭吹散水風嗰頭各間大型機構周圍炒發聲員工
製造白色恐怖
攬炒冚家剷啦仆街政府

我想講習近平話怒唔等於撐讓步。只係班細的搞到自己，會怒咁解。
佢心目中日日想出軍殺香港人都唔奇，甚至係好正常。

個個屌垃圾post,但個個係咁推post

雜種 好似 好火

香港人預咗而家開始反共直到2047有結局為止
中間放風根本唔影響大局

嚟啦屌你老母
We connect 呀
嚟啦仆街

由成個抗爭開波到家陣
類似嘅鳩up流料有冇100單？

大紀元，完。

五大訴求先講

食咗誠實豆沙包

大陸識咁諗就好

收斂?

開始清算緊香港人喇
仲信共產黨高層冇插手香港嘅醒下啦

無人會信呀
回應五大訴求啦 屌

在下一盤很大的棋

收皮拉 中國講既野你都好信

10月1日唔出唔得 一定示威到全香港停頓

巴打
我發覺你次撚次開d po都講到次層層有d仲話已fc
但發覺根本吹水

可以停止製造不實謠言？
你9估就話9估
一係貼番source

On9先聽
不推文回覆

收皮喇雜種狗

維尼捉緊好大盤棋
呢個講撚左好多年啦屌
吹風唔該俾D新意啦

雜種︰訓咗無睇

壓唔服就梗嘅
因為5大訴求乜鳩都未有
仆街警犬仲日日新鮮鑊鑊金 無可能散水

一句講曬，信林鄭就死得。

無錯,咁多字都係廢話,得呢8個字先係講得最岩

同意，網絡hear say 大把唔好再意圖誤導人，呢個topic 第二次發表喇，咁急？

思路正確

雜種捉林奠返支那犬決我就信

講故仔哄我訓

太遲了

唔好推呢d廢文啦

香港人要堅持！
班土共成日講話要「一步到位」
今次就要一次拎翻晒！
絕對唔要袋住先！

當你的敵人讚你的時候

：好撚嬲啊我

在位者不回應
香港人不撤回

如果句野係真
即係唔用「壓」

回應咗訴求先有計傾

唔信

又吹皇帝英明奴才禍國風都2019年啦。。。俾啲爭扎我睇下好嗎

共產黨收皮

中共會不得不服？收皮啦中共港共蛇鼠一窩。

咪推
佢明明暗地捉緊人

一d都唔撚信 絕對不能信cctv 同d禁制令就知 加 國泰秋後

信唔信都好
野就照做 做唔到 5大訴求
達成唔到邊個收貨
上面班友玩乜 關我鬼事

呢條傻鳩玩出火
東有日本韓國美國
南有菲律賓越南
西有印度
北有俄羅斯

你覺得會贏到？

五年前領過野
五年後仲有人信？

李克勤 算唔算係溫和派？
胡朱溫 算幫香港

係得習係到死撐

當敵人稱讚你的時候，你便肯定做錯了什麼

柒婆休想翻身，禍害港人，正一賤人。
五大訴求，缺一不可！
白色恐怖，最燃老土！
香港人加油

收嗲啦 扮無能呀

此句不念

飛機po?

收皮啦
五大訴求 缺一不可

扮晒野。想甩身。無咁易喎

係人都知所謂外國勢力就係江派做既
揾人隊冧佢咪得

港紅二代

佢有心剎停唔比件事惡化有邊個阻撚到佢阿 係人都知支那行緊帝制 咪撚再貼呢d捉棋鳩文啦

有叫人散水咩，唔計堅定流，我淨係覺得我地搵岩方向繼續落去就得wor

以為香港人會信？呢幾日嘅白色恐怖陸續有嚟，我哋預咗長期作戰

回應晒五大訴求咪信囉

維尼你含撚啦

「不得不服」
吹到和理非遊行咁大

又係主席永遠是對的
至仆街都係d 手下

第一個留言至緊要

拋返個波俾777?

第一個回覆好重要，多謝巴打你大大巴車落去

各位用不推post功能啦

完成哂五大訴求+清算元朗，福建黑幫咪收手囉

雜種69已經表左態啦

閱。哦

搞9鐵因航仲話想降溫

傳佢老母
收皮啦扮割蓆

大紀元又黎捉棋

刁帝

妓女比共產黨更可信

延伸閱讀

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

繼續燒後欄

六四前夕都以為中共會跪低，但係結果呢？
所以香港人千祈唔好鬆懈
我哋五大訴求一樣都未爭取到，700幾位義士比黑警拉咗，兩個眼睛可能盲咗，女義士比人非禮，721元朗恐襲，將軍澳、荃灣砍人......所有嘢都未平反到，點對得住香港人
絶對唔可以相信中共

共產黨講野你都信

唔好信！！！！！
繼續
[size=6]光復香港 時代革命

繼續做

好流

根本係因為美國出聲先收皮

出埋解放軍都唔知
信嗰啲先On9

香港100多個監測站

係邊

嘩，怒表態，係咪要驚呀咁

賊寇黨主席習維尼學人割蓆？！

識得喺香港買豪宅會唔識得收風？！

收撚皮啦閪豬

手足好野 咁都記得

缺一不可 就係咁簡單

習大大睇得人民日報央視cctv多？ 會唔知發生咩事？ 搵鬼信？

林鄭月娥「絕對信不過」
呢句都好岩聽

請善用不推文回覆功能

又出埋啲飛機文

武力鎮壓據傳是由梁振英、中共港澳領導小組組長張德江及香港中聯辦主任張曉明等人共同提出，遭習近平憤怒拒絕，指「香港的事，必須與人民商量。」而梁振英、張曉明二人則遭痛罵批評。

大紀元時報則報導說，消息人士透露，習近平對於梁振英拒絕接見學生，進而導致衝突升高，相當不滿。武力鎮壓提議遭否決後，北京讓龜縮多日的梁振英深夜發表電視演說「示弱」，特地澄清解放軍不會進駐，呼籲市民冷靜，停止佔中。中共黨媒「環球時報」也已將建議出動武警的評論文章刪除。

2014-9-30
劇本一樣

其實我信真係班想上位既狗官惹麻煩 不過習大大呢翻說話 唔單止冇令我想散水 反而令我更加放心繼續出黎發夢😂😂😂

fake news

其實...大紀元係法輪功成員創辦
應該唔似會撐中央

收嗲！

又唔關你事啊屌你老母

大紀元d料好流

wtf??? 已經變左半個新疆喇？

真又好假又好
你放咩風都冇用

因航連私人時間表達意見既自由都無埋
講閪咩

港澳辦、中聯辦、民建聯同林奠個個人頭落地就信你

做乜撚野

屌你真係隊死777我咪信你

習大大(潛台詞):林小姐 快d搞掂佢 我頂唔住啦

大紀元可能得一兩成真其餘八九成係自己腦補

人都死撚左6個喇屌你老母

信？ 轉個頭就送哂你地去集中營喇

犬隻是改變唔到食屎習慣 點都會射TS

冇 是咁的

屌，兩個一樣po，上哂熱門

搵鬼信

刁：屌你林奠，攪到我被侵侵屌

你說中重點了

屌你老母一邊喺香港set新疆集中營
一邊懶係乜都唔知，扮無辜
屌你老母扮傻！

佢係轉左另一種逼害手法

高層震怒系列

一日五大訴求未落實，一日都唔會信林奠
一日共產黨未滅黨，一日都唔會信中國會有民主

Low level spinning

負皮

第一個留言好重要

On9
條7婆態度有軟？人地監警會主席都話監警會有權利查警察，你加強來做咩？
態度變軟，起碼講撤回啦仆街
黑警冇暴力清場？你on9啊，821元朗靜坐差D想衝去打人啦

我就信係trump壓停住中共，因為佢地打算當初想出解放軍啦
根本中共一直想香港人死
一直唸緊點樣搞死班香港人
信佢嘅都on99

小心呀 呢啲咪同popo洗白post一樣
心水唔清就輸架啦
同埋記得共產黨先係最大敵人
你唔係覺得共產黨做咗咁多嘢仲可信下話

信你至奇啦
如果送中係林鄭一個人搞出黎
呀林太一早親自撤回條條例啦
正正係中共要面,覺得撤回有損國體先唔比撤

"《路透》記者昨（13日）問香港特首林鄭月娥，是否有撤回《逃犯條例》的「自治權」，更直問港首的決策是否受到北京當局所挾持。對此，林鄭月娥始終拒絕針對該問題做出正面回應。而面對記者數度質疑為何不斷迴避，林鄭月娥態度依然置若罔聞。"

你自殺先考慮下信唔信你

佢如果攞哂班仆街黑警祭旗，我就信！

垃圾打飛機post

畀啲創意好冇？！

呢個故事好精彩

勿輕敵

共產黨講嘅野都信信

信你至奇啦 又想做場大戲 皇帝高太監衰
如果送中係林鄭一個人搞出黎
呀林太一早親自撤回條條例啦
正正係中共要面,覺得撤回有損國體先唔比撤

"《路透》記者昨（13日）問香港特首林鄭月娥，是否有撤回《逃犯條例》的「自治權」，更直問港首的決策是否受到北京當局所挾持。對此，林鄭月娥始終拒絕針對該問題做出正面回應。而面對記者數度質疑為何不斷迴避，林鄭月娥態度依然置若罔聞。"

推

又係大妓院

咁咪答應五大訴求lor

唔好鬆懈啊！！

Who Cares

咪就要多謝猪林隊友 王O 寒死人咩 呢啲豬林隊友……

三個月先黎呢招懷柔政策

習敗北收皮

岩岩搞國泰，炒人都叫放軟？
屌你老母仆街死啦支共
又係到吹風
香港人唔撚信架喇

已block

五大訴求

咪撚信中共

自從當年成報之後，就知呢d老吹可以不理

放軟又點？五大訴求 缺一不可

怒你老母，五大訴求，缺一不可呀！

大紀元邊個信呀大佬

收皮啦
前2日就國泰，今日就9鐵
搵鬼信呀

多謝提供笑話則

一邊清算一邊扮無知

五大訴求應承哂我咪當你放軟

共產黨講野真係好聽
好似啲賤男呃少女咁

做得唔高興咪辭職囉

邊條撚樣傳呢啲消息出黎？可唔可以傳埋佢老母出黎？呢到冇人會信架

佢死左先再同我講

又係呢d 新聞……

唔撚信

怒佢老母,派林酋何妖來亂港

有冇大叫

四年前雨傘嗰陣時都係咁樣講㗎啦仆街，我以後都唔會信呢啲㗎喇，屌佢老母!
唔好扮嘢啦!咁撚多情報人員唔撚知個社會係點㗎咩!?
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

黃豆都無比一粒,你相信共產黨

入黎諗住會睇到毛語錄

收皮啦!!
咁嬲咁點解又唔叫林奠下台呀
咪再幫維尼洗白啦!!!!!!!!

中國滅團不遠矣

世界都反中國

同我殘忍d

當香港人係中國人咁處理
以為吹風有用
點知香港勝在資訊太流通

五年前已經玩過啦
乜鳩唔開槍呀

依家子彈放題喎

信，之後可以更加有力咁爭取五大訴求，中央已開綠燈

習大大自己搭高鐵落黎傾啦

手足切勿鬆懈

林鄭跳樓死左再講啦

大家起下樓主底先再諗信唔信

想割？今舖你唔洗旨意走得甩

叫林鄭同巨乳驊露出胸部叩頭道歉先信

放唔放軟都好，請睇睇西藏同新疆依家係咩景況
咁你就知個心態到底要點樣

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多謝，咁係咪可以實行雙普選？

咪撚再扮野啦屌

林太自殺未？

細既做錯, 大嘅唔使食

肯定要攞個八婆同埋嗰班狗狗出嚟祭旗

正確態度應該係，我理撚得中共，總之五大訴求無回應，香港人都會繼續出黎抗爭到底

呢條小學博士係咪當人傻？以為割一割就唔關佢事，制造賢帝景象，收皮喇